### Verifikáció és validáció laborgyakorlatok

## Elnézést hogy csak így, nem alakultak jól a dolgok a "#maradjotthon" alatt.
## Remélem rendbenvan hogy feltöltöm a házikat és pótszesszióban bemutatom őket :) 

